化妝師岀路一問

唔係好識諗標題
背景：20歲絲
大半年前讀咗個專業化妝師證書
因為貪玩 所以做緊飲食業嘅part time
依家都要的起心肝搵化妝師full time
其實係想做新娘化妝師嘅
但始終新仔一個 咩經驗都冇就幫人化妝好驚
所以打算搵化妝專櫃嘅full Time做住先
其實本身諗住跟師傅 但因為屋企嘅關係一定要有收入 至少養到自己先 所以放棄左呢個念頭
想問有冇絲打做呢行 想取下經

推

推到有人應為止

lm我都有啲興趣入呢行
絲打讀化妝讀左幾耐？

終於有人應
讀17堂 每星期一堂
Elite make up

禮儀師

你係化妝師？

好驚

幫推

得閒推下

介紹下你

依家好大競爭
8成人都鬥賤價
經濟差d人又要少搞全日，
多job既一係平價死做爛做
收得貴嘅，都係靠班網路打手吹出來
以我所知有好多正常價錢，又勁既好多都少咗野做

識得好多做左好耐既化妝師
都轉行做紋眉，返番化妝專櫃做幫補

咁差架咩

咁我洗唔洗學定

招下練粧model
studio私影free化粧下儲portfolio

我唔可以冇收入阿

你話揾化妝專櫃正職，所以練私影、新娘裝for你工餘儲portfolio 咋

攝影